朗奴高文被炒

BREAKING: Ronald Koeman leaves Everton

Ronald Koeman has left Everton after 16 months at the club.

Life has come at Koeman very fast.

It was only a few months ago that the Dutchman was being linked with Barcelona as a potential replacement for Luis Enrique

But after Everton’s 5-2 defeat to Arsenal on Sunday, Koeman has left the club.

The Toffees spent freely in the summer, incurring £142m in transfer fees in an effort to break into the top four after last season’s seventh-placed finish.

However, Koeman has failed to incorporate the new signings into a side capable of producing results and he has now paid the price.

FBL-ENG-PR-EVERTON-ARSENAL

Everton have only managed eight points from their opening nine games and currently sit in 18th place in the Premier League. They are also bottom of their Europa League group with just one point form three games.

Shakhtar Donetsk boss Paulo Fonseca has been linked with the job, along with Eddie Howe, David Moyes and Carlo Ancelotti.

橙

抵撚死啦，出埋啲佔中陣，衰到要靠肥西救世

我感覺到大師兄椰子要番黎了

千呼萬喚始出來 猶抱琵琶半遮面

椰子

椰子會戰勝歸來

椰子是無辜的

米拉拿斯可以復出了

椰子斬上去～

洗咁多錢
排第十八

耶子要回家了

傳Dyche
個陣一隻翼都冇搵邊個教都冇用

椰子

冇前鋒先死

高普>>愛
安狗>>利

安76囉，真正比安76 show quali

佢等雲加退休